poly industrial Eng 定 city environmental Eng

心大心細
有冇巴打俾下意見？
本身phy m2底一般 但想考hkie
邊個會好啲

City

事撚旦
諗下點轉行好 仲hkie

仲諗industrial eng?? 梗係city啦！！

你班撚樣識叫city喇咩

上hkie睇下行到咩scheme先啦
一般engine都prefer poly
再唔係試下入到去tran major
見過ise 爆gpa tran mech

ISE就算啦
同無讀過分別唔大
之前留意過，啲出路多數都係文員果啲

讀完ISE真係做得返工程師?

Environmental Engineering最好唔係poly咩